香港第一電競選手

嗰啲咩世界冠軍完全冇得比
blitzchung 我愛你

有冇「神奇，頂級，超卓」嘅現代版?

如果用廣東話講就更加完美了

你個標題想點引人入